拉左黃之鋒等人其實係想做新聞比大陸睇

我同過大陸d親戚傾過香港反送中
佢地深信香港呢單野係黃之鋒佢地同何韻詩加泛民佢地做既 年青人比佢地洗腦

仲話10月前會做個報告送上國際法庭證明有外國控制香港呢單野

呢次捉左佢地我覺得就係為左做呢份報告比大陸人睇

何韻詩可能係下一個比人拉

利申：我親戚係大陸律師

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

律師都咁on9

係 我同佢傾左好7耐

咁拉法之後831又引到幾十萬出黎圍中聯辦咁點搞

係大陸on9先配合到個政府lv

喺支那做律師會唔會餓死？

所以一定要出

正常人點做到大陸律師
亂9咁判

就係要呢個效果
爆眼條女 警方點解唔即刻講佢係比警察射？
轉頭就有新聞話佢比隊友射爆既

跟本就係搶緊人去反對你地 你面對既將會係十三億人

不過唔緊要地球有60億人

我一開始都以為佢9up 仲話咩黃之鋒何韻詩同出黎示威既係越南後代 好仇恨中國人

嘩屌
真係中國嚟喎

要spin到係種族仇恨，國家主權受威脅，外國勢力介入，總之就唔關中央事

唔拉都做到新聞啦！

睇你幫咩人打官司啦

佢地唔會接政治案

支那係面子國
拉嚟俾支那打飛機
正如綁架啲外國人一樣
等啲支那人打飛機打到出精覺得「國家好嘢！拉鳩晒啲敵國人！」
除咗拎面子佢地根本咩都做唔到